廠商會會長吳宏斌：白領17天假期太多 應減至與勞工假「一視同仁」

打工仔福音，不用出街亂洗＄

廠商會會長吳宏斌：白領17天假期太多 應減至與勞工假「一視同仁」

on9

D廢柴 得閒無野做 衝出黎柒
香港出名 工時高撚到榜首
放17日假 叫多？
On撚9

屌你老母仆街陷家剷

廠商會? 你d廠就黎變哂party rm啦 改名做party rm 商會啦

全年365日
得17日再加52個星期日都係69個紅日
多你老母咩

我唔要多一粒魚蛋
我要佢都無

應該唔洗放假, 唔洗出糧。
每個月比包米就得la

on9廢老

屌都廢事，冇可能發生